［00後］第一次睇世界盃決賽 有咩要注意

🤔

要安靜